究竟宜加城大architecture係咩情況

聽聞 city asso ASc Architectural Studies係讀2年再升上去degree BSc Architectural Studies，但BSc Architectural Studies係冇得經jupus報，換句話講即係成個degree嘅人都係asso黎 認受實低 出到去咪乞硬食

有冇人可以解答下

ACE入archi

過外國？

用腦諗下啦
Hku cu architecture 收咁撚高分
你是撚旦讀個asso 都唔好期望有咩大作為啦

幫幫手 各位大佬

你自己google下先再問啦 唔怪得知入asso
ACE 係 city 其中一個board programme 入到去可以揀archi 做major, surveying, civil etc.
同埋乜撚野叫做認受性高唔高 呢啲專科人地HKIA認可咪認可 反正考到牌就神仙

要做arch 學歷要求minimum 係master

呢層我知 所以hku cu 讀出黎係professional degree 而city BSC讀出黎唔係professional degree 即係市面上係0需求？讀黎冇用？

真係遲啲想做architect 就上hkia睇下人地點考牌，讀啲咩programme先qualify，唔好伸手問啦

入到HKU/CU master of architecture 就可以考HKIA，理撚得你degree係city定HKU/CU

lm